{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036386",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/aiem.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 아이엠"
    },
    "text": "ホテル・アイエムは2つ星のホテルで、順天に位置しています。庭園、無料専用駐車場、共用ラウンジ、テラスなどの施設を提供しています。また、順天駅から徒歩4分とアクセスが良く、無料Wi-Fiや荷物預かりなどの様々なアメニティを提供しています。当ホテルは順天湾国家庭園に近く、自然を楽しめる良いロケーションにあり、禁煙ルームも利用できます。ホテルアイエムでは、ヨーロッパ式またはアメリカ式の朝食を楽しむことができ、順天府営カントリークラブと樂安邑城民族村のような名所も近くに位置しています。麗水空港が最寄りの空港で約18kmの距離に位置しており、順天中心部から約1.3kmの距離にあります。チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。すべての距離は直線距離なので、実際の移動距離は異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテル・アイエムは何つ星ですか？",
            "answer": "ホテル・アイエムは2つ星のホテルです。"
        },
        {
            "question": "ホテル・アイエムはどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテル・アイエムは順天に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル・アイエムはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "ホテル・アイエムは庭園、無料専用駐車場、共用ラウンジ、テラスなどの施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル・アイエムはどのくらいの距離で順天駅からアクセスできますか？",
            "answer": "ホテル・アイエムは順天駅から徒歩4分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテル・アイエムではどのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "ホテル・アイエムでは無料Wi-Fiや荷物預かりなどの様々なアメニティが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテル・アイエムは禁煙ルームも利用できますか？",
            "answer": "はい、ホテル・アイエムでは禁煙ルームも利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテル・アイエムの近くにはどのような自然の名所がありますか？",
            "answer": "ホテル・アイエムの近くには順天湾国家庭園があり、自然を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ホテル・アイエムではどのような朝食が楽しめますか？",
            "answer": "ホテル・アイエムではヨーロッパ式またはアメリカ式の朝食が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ホテル・アイエムの最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "ホテル・アイエムの最寄りの空港は麗水空港です。"
        },
        {
            "question": "ホテル・アイエムのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテル・アイエムのチェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ホテル・アイエムから順天中心部までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテル・アイエムから順天中心部まで約1.3kmの距離です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 466
    }
}